讀屯門女校既入一入黎

劉金龍傑出校友

名：杜旻曉
電話：97388524

條友撐警撐到仆街
因為佢成家都撐警既
佢跟佢老豆做美心
成日話人阻住佢返工
又話示威者係曱甴
希望有好心人屌醒佢
夠多人睇再繼續post

垃圾

快d打比呢個人一藍 腦便殘既仆街叫佢執返個腦先出街啦

Up

垃圾，講埋啲野冇人性冇良心

攞去回收都無人要

仆街臭西一名